新唱歌tg谷

新開谷 一個個都未有
希望入得黎既都會唱同埋上多啲水
唱得唔好聽都唔緊要 因為我都唔好聽

Lm

黎聽歌得唔得